# XBMC Media Center language file
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# airplanez <airplanez@gmail.com>, 2012
# Junghwan Oh <junghwan@gmail.com>, 2013
# piodio <piodio@gmail.com>, 2012
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cdART Manager\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: 2012-07-03 05:24+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-04-29 08:35+0000\n"
"Last-Translator: giftie <giftie61@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/cdART_Manager_XBMC_ADDON/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#32000"
msgid "Recognized Artists"
msgstr "인식된 아티스트"

msgctxt "#32001"
msgid "Album cdARTs"
msgstr "앨범 cdART"

msgctxt "#32002"
msgid "Select Artist"
msgstr "아티스트 선택"

msgctxt "#32003"
msgid "Album Cover Arts"
msgstr "앨범 커버 아트"

msgctxt "#32004"
msgid "Automatic Download"
msgstr "자동 다운로드"

msgctxt "#32005"
msgid "Save Local cdART List"
msgstr "로컬 cdART 목록 저장"

msgctxt "#32006"
msgid "Artist Fanarts"
msgstr "아티스트 팬아트"

msgctxt "#32007"
msgid "Local Album Artists: %s"
msgstr "로컬 앨범 아티스트: %s"

msgctxt "#32008"
msgid "Local cdARTs: %s"
msgstr "로컬 cdART: %s"

msgctxt "#32009"
msgid "Artist ClearLOGOs"
msgstr "아티스트 ClearLOGO"

msgctxt "#32010"
msgid "Local Discs: %s"
msgstr "로컬 디스크: %s"

msgctxt "#32011"
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgctxt "#32012"
msgid "Refresh Addon Database"
msgstr "추가기능 데이터베이스 새로 고침"

msgctxt "#32013"
msgid "Clean XBMC's Music Library"
msgstr "XBMC 음악 라이브러리 정리"

msgctxt "#32014"
msgid "Update XBMC's Music Library"
msgstr "XBMC 음악 라이브러리 업데이트"

msgctxt "#32015"
msgid "Delete Addon's Database?"
msgstr "추가기능 데이터베이스 삭제?"

msgctxt "#32016"
msgid "Disc:"
msgstr "디스크:"

msgctxt "#32017"
msgid "Local cdART List saving folder"
msgstr "로컬 cdART 목록 저장 폴더"

msgctxt "#32018"
msgid "cdART  Backup folder"
msgstr "cdART  백업 폴더"

msgctxt "#32019"
msgid "Backup saving format: "
msgstr "백업 저장 형식: "

msgctxt "#32020"
msgid "Retrieving Music Database"
msgstr "음악 데이터베이스 검색 중"

msgctxt "#32021"
msgid "Creating Addon Database"
msgstr "추가기능 데이터베이스 생성 중"

msgctxt "#32022"
msgid "Choose Available cdART"
msgstr "사용 가능한 cdART 선택"

msgctxt "#32023"
msgid "Download Successful!"
msgstr "다운로드 성공!"

msgctxt "#32024"
msgid "Artwork Downloaded!"
msgstr "아트워크 다운로드 됨!"

msgctxt "#32025"
msgid "Check file paths-Artwork Not Downloaded"
msgstr "파일 경로를 확인하세요 - 아트워크가 다운로드되지 않았습니다"

msgctxt "#32026"
msgid "Download Error Occured!"
msgstr "다운로드 오류 발생!"

msgctxt "#32027"
msgid "Artwork Not Download!"
msgstr "아트워크 다운로드 안 됨!"

msgctxt "#32028"
msgid "Download aborted!"
msgstr "다운로드 중지됨!"

msgctxt "#32029"
msgid "No Artwork found?"
msgstr "아트워크 찾을 수 없음?"

msgctxt "#32030"
msgid "Please contribute! Upload your Artwork"
msgstr "참여를 부탁합니다. 여러분의 아트워크를 업로드 해 주세요."

msgctxt "#32031"
msgid "On fanart.tv"
msgstr "fanart.tv 에서"

msgctxt "#32032"
msgid "Choose an Artist"
msgstr "아티스트 선택"

msgctxt "#32033"
msgid "Not Found on fanart.tv"
msgstr "fanart.tv에서 찾지 못함"

msgctxt "#32034"
msgid "No Artwork found for"
msgstr "아트워크 찾지 못함"

msgctxt "#32035"
msgid " *DOWNLOADING Artwork* "
msgstr " *아트워크 다운로드 중* "

msgctxt "#32036"
msgid "Music folder path(for Artwork)"
msgstr "음악 폴더 경로(아트웍에 사용)"

msgctxt "#32037"
msgid "Getting local artists"
msgstr "로컬 아티스트 가져오기"

msgctxt "#32038"
msgid "Artist: "
msgstr "아티스트: "

msgctxt "#32039"
msgid "Album: "
msgstr "앨범: "

msgctxt "#32040"
msgid "Completed"
msgstr "완료"

msgctxt "#32041"
msgid "New Artwork downloaded"
msgstr "새 아트워크 다운로드 됨"

msgctxt "#32042"
msgid "cdART Manager"
msgstr "cdART Manager"

#. string insert for local artist
msgctxt "#32043"
msgid "Local Artists:"
msgstr "로컬 아티스트:"

#. string insert for local cdARTs
msgctxt "#32044"
msgid "Local cdARTs:"
msgstr "로컬 cdART:"

#. string insert for local albums
msgctxt "#32045"
msgid "Local Discs:"
msgstr "로컬 디스크:"

msgctxt "#32046"
msgid "Automatic Downloading Artwork"
msgstr "아트워크 자동 다운로드"

msgctxt "#32047"
msgid "Downloading..."
msgstr "다운로드 중..."

msgctxt "#32048"
msgid "Retrieving Recognized Artist List...."
msgstr "인식한 아티스트 목록 가져오는 중..."

msgctxt "#32049"
msgid "Artists Matched: %s"
msgstr "일치하는 아티스트: %s"

msgctxt "#32050"
msgid "Database setup aborted..."
msgstr "데이터베이스 설정 취소됨..."

msgctxt "#32051"
msgid "Addon Database is crucial to script!"
msgstr "이 스크립트는 애드온 데이터베이스가 중요합니다!"

msgctxt "#32052"
msgid "Please go to the Advanced Menu and"
msgstr "고급 메뉴에서"

msgctxt "#32053"
msgid "Refresh Addon Database"
msgstr "추가기능 데이터베이스 새로고침"

msgctxt "#32054"
msgid "/Artist/Album.png"
msgstr "/아티스트/앨범.png"

msgctxt "#32055"
msgid "/artist - album.png"
msgstr "/아티스트 - 앨범.png"

msgctxt "#32056"
msgid "cdARTs Copied"
msgstr "cdART 복사됨"

msgctxt "#32057"
msgid "Finished Copying cdARTs"
msgstr "cdART 복사 완료"

msgctxt "#32058"
msgid "cdARTs Stored in"
msgstr "cdART 보관 장소:"

msgctxt "#32059"
msgid " cdARTs Copied"
msgstr "복사된 cdART"

msgctxt "#32060"
msgid "Copying cdARTs..."
msgstr "cdART 복사중..."

msgctxt "#32061"
msgid "cdART Backup"
msgstr "cdART 백업"

msgctxt "#32062"
msgid "Path for missing.txt file"
msgstr "missing.txt 파일 경로"

msgctxt "#32063"
msgid "Copy Unique Local cdARTs"
msgstr "로컬 개인 cdART 복사"

msgctxt "#32064"
msgid "Unique cdARTS folder: %s"
msgstr "개인 cdART 폴더:%s"

msgctxt "#32065"
msgid "Comparing Local and Online cdARTs..."
msgstr "로컬 cdART와 온라인 cdART 비교중..."

msgctxt "#32066"
msgid "Error connecting to fanart.tv, Socket Timed out"
msgstr "fanart.tv 접속 오류, 소켓 타임 경과"

msgctxt "#32067"
msgid "Backup cdART Files"
msgstr "cdART 파일 백업"

msgctxt "#32068"
msgid "Restore From Backup"
msgstr "백업으로부터 복원"

msgctxt "#32069"
msgid "Restoring cdARTs from backup..."
msgstr "백업으로부터 cdART 복원중..."

msgctxt "#32070"
msgid "cdARTs Restored from backup folder"
msgstr "백업 폴더로부터 cdART가 복원되었습니다."

msgctxt "#32071"
msgid "Settings have not been setup!"
msgstr "추가기능 설정 내용이 없습니다!"

msgctxt "#32072"
msgid "Please go to Settings menu..."
msgstr "설정 메뉴로 이동하기 바랍니다..."

msgctxt "#32073"
msgid "Then Advanced: Refresh Addon Database"
msgstr "고급: 추가기능 데이터베이스 새로고침"

msgctxt "#32074"
msgid "Copy cdART to Backup Folder"
msgstr "cdART를 백업 폴더로 복사"

msgctxt "#32075"
msgid "Delete cdART"
msgstr "cdART 삭제"

msgctxt "#32076"
msgid "Copy To Unique Folder For Upload"
msgstr "업로드를 위해 개인 폴더에 복사"

msgctxt "#32077"
msgid "Custom Label Colors"
msgstr "레이블 색상 사용자 지정"

msgctxt "#32078"
msgid "Green"
msgstr "녹색"

msgctxt "#32079"
msgid "Blue"
msgstr "파랑"

msgctxt "#32080"
msgid "Red"
msgstr "빨강"

msgctxt "#32081"
msgid "Yellow"
msgstr "노랑"

msgctxt "#32082"
msgid "Orange"
msgstr "주황"

msgctxt "#32083"
msgid "White"
msgstr "하양"

msgctxt "#32084"
msgid "Cyan"
msgstr "밝은파랑"

msgctxt "#32085"
msgid "Violet"
msgstr "보라"

msgctxt "#32086"
msgid "Pink"
msgstr "분홍"

msgctxt "#32087"
msgid "   Recognized Artists Color"
msgstr "   인식한 아티스트 색깔"

msgctxt "#32088"
msgid "   Unrecognized Artists Color"
msgstr "   인식하지 못한 아티스트 색깔"

msgctxt "#32089"
msgid "   fanart.tv Albums Match Color"
msgstr "   fanart.tv 일치 앨범 색깔"

msgctxt "#32090"
msgid "   Local Albums Match Color"
msgstr "   로컬 일치 앨범 색깔"

msgctxt "#32091"
msgid "   Local and fanart.tv Match Color"
msgstr "   로컬 및 fanart.tv 일치함 색깔"

msgctxt "#32092"
msgid "   Unmatched Album Color"
msgstr "   일치하지 않는 앨범 색깔"

msgctxt "#32093"
msgid "   Local cdART List Color"
msgstr "   로컬 cdART 목록 색깔"

msgctxt "#32094"
msgid "Enable custom colors for labels"
msgstr "사용자 지정 레이블 색깔 사용"

msgctxt "#32095"
msgid "File Folders"
msgstr "파일 폴더"

msgctxt "#32096"
msgid "Duplicates Found"
msgstr "중복 항목 발견"

msgctxt "#32097"
msgid "    Resize Unique cdARTs?"
msgstr "    개인 cdART 크기를 변경할까요?"

msgctxt "#32098"
msgid "Local cdART List"
msgstr "로컬 cdART 목록"

msgctxt "#32099"
msgid "Build Addon Database in background"
msgstr "백그라운드에서 추가기능 데이터베이스 생성"

msgctxt "#32100"
msgid "Local Album Count"
msgstr "로컬 앨범 카운트"

msgctxt "#32101"
msgid "Sorting Album Artists"
msgstr "앨범 아티스트 정렬"

msgctxt "#32102"
msgid "Retrieving Local Database"
msgstr "로컬 데이터베이스 검색 중"

msgctxt "#32103"
msgid "Saving Missing Artwork List"
msgstr "누락 아트워크 목록 저장"

msgctxt "#32104"
msgid "Uploading Missing cdART List to website"
msgstr "cdART 누락 목록을 웹사이트에 업로드"

msgctxt "#32105"
msgid "Retrieving Album Details"
msgstr "앨범 상세정보 검색 중"

msgctxt "#32106"
msgid "Overwrite low-res existing cdARTs"
msgstr "기존 저해상도 cdART를 덮어 씀"

msgctxt "#32108"
msgid "Database too old"
msgstr "오래된 데이터베이스"

msgctxt "#32109"
msgid "Do you want to Rebuild?"
msgstr "다시 작성하겠습니까?"

msgctxt "#32110"
msgid "Problem Accessing Folder, Script Exiting"
msgstr "폴더 접속에 문제 있음, 스크립트 종료"

msgctxt "#32111"
msgid "Downloaded Artwork"
msgstr "다운로드한 아트워크"

msgctxt "#32112"
msgid "Updating Thumbnails and Fanarts"
msgstr "미리보기와 팬아트 업데이트 중"

msgctxt "#32113"
msgid "Finished updating Thumbnails and Fanarts"
msgstr "미리보기와 팬아트 업데이트 완료"

msgctxt "#32114"
msgid "Check Database MBID's to be current during an Update"
msgstr "Check Database MBID's to be current during an Update"

msgctxt "#32115"
msgid "Notify while in Background mode"
msgstr "백드라운드 모드 사용 중 알림"

msgctxt "#32116"
msgid "Notify At End of Background Database Build(displayed for 2 seconds)"
msgstr "백그라운드 데이터베이스 작성이 끝나면 알림 (2초간 표시)"

msgctxt "#32117"
msgid "Database Building completed"
msgstr "데이터베이스 작성 완료"

msgctxt "#32118"
msgid "Background Database building in progress...  Exiting Script..."
msgstr "백그라운드 데이터베이스 작성 진행 중...  스크립트 종료..."

msgctxt "#32119"
msgid "Stopping Background Database Building"
msgstr "백그라운드 데이터베이스 작성 중지"

msgctxt "#32120"
msgid "All Artists"
msgstr "모든 아티스트"

msgctxt "#32121"
msgid "Album Artists"
msgstr "앨범 아티스트"

msgctxt "#32122"
msgid "Edit Artist"
msgstr "아티스트 수정"

msgctxt "#32123"
msgid "Backup Database"
msgstr "데이터베이스 백업"

msgctxt "#32124"
msgid "Retrieving All Local Artists"
msgstr "모든 로컬 아티스트 검색 중"

msgctxt "#32125"
msgid "Artist ID: "
msgstr "아티스트 ID: "

msgctxt "#32126"
msgid "Modify Addon Database"
msgstr "추가기능 데이터베이스 수정"

msgctxt "#32127"
msgid "Edit Album"
msgstr "앨범 수정"

msgctxt "#32128"
msgid "MusicBrainz Search Limit"
msgstr "MusicBrainz 검색 제한"

msgctxt "#32129"
msgid "Update Database"
msgstr "데이터베이스 업데이트"

msgctxt "#32130"
msgid "XBMC Music Database missing..."
msgstr "XBMC 음악 라이브러리 없음..."

msgctxt "#32131"
msgid "Please insure Music Library is built."
msgstr "음악 라이브러리가 있는지 확인하십시오"

msgctxt "#32132"
msgid "Updating Missing MusicBrainz Artist's IDs"
msgstr "누락된 MusicBrainz 아티스트 ID 업데이트"

msgctxt "#32133"
msgid "Updating Missing MusicBrainz Album/Artist ID's"
msgstr "누락된 MusicBrainz 앨범/아티스트 ID 업데이트"

msgctxt "#32134"
msgid "Updating Addon Database"
msgstr "추가기능 데이터베이스 업데이트"

msgctxt "#32135"
msgid "Updating Addon Database - Local Artists"
msgstr "추가기능 데이터베이스 업데이트 - 로컬 아티스트"

msgctxt "#32136"
msgid ""
"Enable MusicBrainz ID update during Addon Database update(for missing IDs)"
msgstr "추가기능 데이터베이스를 업데이트할 때 MusicBrainz ID 업데이트 (누락된 ID)"

msgctxt "#32137"
msgid "Artist"
msgstr "아티스트"

msgctxt "#32138"
msgid "Album"
msgstr "앨범"

msgctxt "#32139"
msgid "Successfully backed up Addon Database"
msgstr "추가기능 데이터베이스 백업 성공"

msgctxt "#32140"
msgid "Old Database version found..."
msgstr "구버전 데이터베이스 발견..."

msgctxt "#32141"
msgid "Would you like to add Local Artists to Addon Database?"
msgstr "로컬 아티스트를 추가기능 데이터베이스에 추가하겠습니까?"

msgctxt "#32142"
msgid "Add all artists to Database during Database build or update?"
msgstr "데이터베이스를 작성하거나 업데이트할 때 모든 아티스트를 추가하겠습니까?"

msgctxt "#32143"
msgid "Extra Settings"
msgstr "추가 설정"

msgctxt "#32144"
msgid "Artist Thumbs"
msgstr "아티스트 미리보기"

msgctxt "#32145"
msgid "Update XBMC Thumbnails and Fanarts"
msgstr "XBMC 미리보기 및 팬아트 업데이트"

msgctxt "#32146"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgctxt "#32147"
msgid "Exit"
msgstr "나가기"

msgctxt "#32148"
msgid "(this can take a long time to complete)"
msgstr "(시간이 오래 걸릴 수 있습니다)"

msgctxt "#32149"
msgid "Checking Artist MBIDs"
msgstr "아티스트 MBID 검사"

msgctxt "#32150"
msgid "Checking Album MBIDs"
msgstr "앨범 MBID 검사"

msgctxt "#32151"
msgid "Find Missing MBIDs"
msgstr "누락된 MBID 검색"

msgctxt "#32152"
msgid "Refresh MBIDs"
msgstr "MBID 새로고침"

msgctxt "#32153"
msgid "Change MBID"
msgstr "MBID 변경"

msgctxt "#32154"
msgid "Check All MBIDs"
msgstr "모든 MBID 검사"

msgctxt "#32155"
msgid "Enter MBID"
msgstr "MBID 입력"

msgctxt "#32156"
msgid "Select from search(manual entry)"
msgstr "찾기에서 선택(수동)"

msgctxt "#32157"
msgid "Select from search(automatic)"
msgstr "찾기에서 선택(자동)"

msgctxt "#32158"
msgid "Enable saving of missing.txt file"
msgstr "missing.txt 파일 저장"

msgctxt "#32159"
msgid "Enter Artist MBID - Including dashes(36 Characters)"
msgstr "아티스트 MBID 입력 - 대시 포함(36 문자)"

msgctxt "#32160"
msgid "Please Enter 36 Characters including dashes"
msgstr "대시를 포함해서 36 문자를 입력하세요"

msgctxt "#32161"
msgid "Do you want to re-enter?"
msgstr "다시 입력 하시겠습니까?"

msgctxt "#32162"
msgid "Is this MBID Correct?"
msgstr "이 MBID 가 정확합니까?"

msgctxt "#32163"
msgid "Are you sure you want to delete MBID?"
msgstr "MBID를 정말 삭제하겠습니까?"

msgctxt "#32164"
msgid "Enter Artist name to search"
msgstr "검색할 아티스트 이름 입력"

msgctxt "#32165"
msgid "Enter Album title to search"
msgstr "검색할 앨범 제목 입력"

msgctxt "#32166"
msgid "Select Album"
msgstr "앨범 선택"

msgctxt "#32167"
msgid "Enter Album MBID - Including dashes(36 Characters)"
msgstr "앨범 MBID 입력 - 대시 포함(36 문자)"

msgctxt "#32168"
msgid "Artist Banners"
msgstr "아티스트 배너"

msgctxt "#32169"
msgid "400px X 155px"
msgstr "400px X 155px"

msgctxt "#32170"
msgid "800px X 310px"
msgstr "800px X 310px"

msgctxt "#32171"
msgid "Enable HD Music LOGOs"
msgstr "HD Music LOGO 사용"

msgctxt "#32172"
msgid "Backup addon database during update"
msgstr "업데이트 동안 추가기능 데이터베이스 백업"

msgctxt "#32173"
msgid ""
"Number of days to cache fanart.tv data(The Scheduler)[CR]Cache gets cleared "
"with manual use of cdART Manager"
msgstr "fanart.tv 데이터 캐시 저장 기간(The Scheduler)[CR]Cache gets cleared with manual use of cdART Manager"

msgctxt "#32174"
msgid "Number of possible MBID matches:"
msgstr "Number of possible MBID matches:"

msgctxt "#32175"
msgid "Enable replacement of illegal filename characters in artist names"
msgstr "아티스트 이름에서 사용할 수 없는 문자 변경"

msgctxt "#32176"
msgid "   illegal characters to replace"
msgstr "   사용할 수 없는 문자"

msgctxt "#32177"
msgid "   replacement character"
msgstr "   다음 문자로 변경"

msgctxt "#32178"
msgid "Yes"
msgstr "예"

msgctxt "#32179"
msgid "No"
msgstr "아니오"

msgctxt "#32180"
msgid "    change trailing periods to replacement character"
msgstr "    뒤의 점을 문자로 바꿈"

msgctxt "#32181"
msgid "There is an error in Settings."
msgstr "설정에 오류가 있습니다."

msgctxt "#32182"
msgid "Please check your settings and save settings[CR](press OK in settings)"
msgstr "설정을 확인하고 저장하세요[CR](설정에서 OK를 누르세요)"

msgctxt "#32183"
msgid "Limit number Extrafanarts"
msgstr "추가팬아트 수 제한"

msgctxt "#32184"
msgid "    Extrafanart Limit:"
msgstr "    추가팬아트 제한:"

msgctxt "#32185"
msgid "Checking fanart.tv for new artwork..."
msgstr "fanart.tv에서 새 아트워크 확인 중..."

msgctxt "#32186"
msgid "Updating Database to new version..."
msgstr "데이터베이스를 새 버전으로 업데이트 중..."

msgctxt "#32187"
msgid "Checking fanart.tv for artwork..."
msgstr "fanart.tv에서 아트워크 확인 중..."

msgctxt "#32188"
msgid "Use http://musicbrainz.org as the MusicBrainz Server"
msgstr "MusicBrainz 서버로 http://musicbrainz.org 사용"

msgctxt "#32189"
msgid "     Url path to MusicBrainz Server(example - http://192.168.1.20)"
msgstr "     MusicBrainz 서버 URL (예 - http://192.168.1.20)"

msgctxt "#32190"
msgid "     Delay between MusicBrainz Server requests(100's of Milliseconds)"
msgstr "     MusicBrainz 서버간 요청 지연시간 (100's of Milliseconds)"

msgctxt "#32191"
msgid "Refresh fanart.tv data"
msgstr "fanart.tv 데이터 새로 고침"
